3點jupas deadline 喇，入黎幫下眼幫幫手plz

335455（bafs combined sci)
Retaker
A1 cu engine
A2 ust/cu sci
A3 city Architecture and Civil Engineering
唔該咁多位

推

唔撚好讀 揀都唔柒識揀
洗唔洗餵鳩埋你食飯啊
依家啲廢青真係無閪用

唔該哂爸打

幫手推下

咁唔駛問人意見咩？又冇咩經驗
上黎問下好正常啫

絲打

how about tritaker

cu engineering應該無問題

我都有諗過下
但暫時排左睇睇有冇機先啦

幫左我，少啲人中伏入cu engine
到時咪幫到啲人揀d 冇咁伏ge 科lor
犧牲小我，完成大我

係咪真架？我連lq都冇wor

Cu engine 穩 收咁多人差lq 少少都穩

邊個第一次玩jupas係有經驗架？

空肚食早餐？

考dse夠無經驗，你又去考？

樓主呢d蠢撚過隻豬 入到U都係無撚柒用

癡線
問下都唔得

冇經驗問下都唔比？
Sorry 知錯喇
我諗個個人都唔駛聽下其他人意見ge （我諗）
係得我先要
準備做asshole 仔喇

唔該你啊 我都係見收成360人我先想試下搏下

你咁撚樣連屎眼都不如
讀偽進or fd先啦你

ok